而家禮拜六日求其吹次雞都坐底成萬人

你點玩呀, 黑警以全民為敵真係傻撚左

星期6日 行動 星期一至五 放工後 集會
我諗唔到班柒頭政府點樣頂落去

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

唔好再執著之前100萬200萬人, 只要每次坐底成萬人佢都好撚頭痛

因為我地玩法唔同哂, 200萬人鳩行, 但今日1萬人都可以開拖

點止成萬人呀
次次都至少幾萬啦

基本盤10000

push

有幾百人著到full gear 咁 乜都唔做佢地都驚

都未到最盡而家啲人仲演化緊
好似討論緊新方向

仲有大把人未出或想出，黑警你都係盡快道歉啦

可以揀商場坐

唔好再出埋呢d冇意義打飛機自我感覺良好post啦好心

7警上訴得直，又加人工，黑警驚乜？
唔好再小學雞式自high啦

多咗好多呀叔，街坊

推

咁你有乜好提議？
唔好淨係屌人，提供其他可行方法

其實有冇諗過10000人分佈係100個唔同地方係有力過200萬人係同一個地方

問題係怕冇咁多記者support d黑警就可以再黑d

10000人一組*

你監倉嘅位置足夠嗎 英雄王

星期六點解應該係最好 因為起碼第2日可以休息
當返6日工姐

萬？
最少都十萬人呀
你唔比不反對通知書呀嘛
咁就真係兄弟爬山啦
次次唔同區，無路線，鐘意點行就點行，睇你點部署
你班低能克警真係好撚叻
次次都可以行錯棋，鑊鑊都捉蟲入屎忽

仲要香港人已經習慣左星期六日上街呢個模式
依家一到星期六日就會諗邊到要人就去邊度

全世界去銅鑼灣！
時代廣場時代革命！
灣仔有動漫節,
誠意邀請迖仔一齊落SOSO買禮物俾FANS！

遍地開花既終極進化mode

想講好耐又怕比人屌
其實逢星期5收工都應該搞集會
時間可能係1830至2300
一到時間就散
等多啲和理非可以參與

全民頭盔 可以
1)每人一物資, 唔怕比人充公
2)有noise
3)比狗逗可以串番佢 [就係警察保護唔到市民,我地先要自己保護自己, 仲好意思問戴頭盔做咩, 知唔知醜]
4)人人都戴 減低黑警搜市民裝備
5)同埋不幸有恐襲可以自保39分鐘

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

原post
全民頭盔月

戰鬥到底 不向惡勢力低頭

落台以謝天下啦，林鄭

推其他有用post好撚過你自high, 呢d post有乜撚作用同意義啊請問

繼續乜都唔理，林奠做得出

由一星期得星期日出黎
變左726 機場 727元朗 728又出黎
代表左一個咩現象

自殺

其實好撚癲，仲要搞得咁密都咁多人...

唔好放棄呀香港人！好多同路人！難行我地都一齊行！

個個週末都好忙呀屌

下星期有咩活動

星期一再罷工休息

當減肥
平時坐OFFICE唔多郁

如果個個都係勇武既就唔同講法

仲係到放風想等到九月開學
發佢個春秋大夢啦！

大專生大把day off

【眾籌】點解自己有錢唔揾專業人仕做嘢？

疲於奔命

但人地光明正大打你無後果呢，明目張膽咁
個個星期都有義士俾人打到流哂血

我建議大家唔洗去曬 要休息再出發
個心先唔會攰 再去下一場

希望真係可以搵次升級，而唔係等人清場

咁你又入嚟睇同推，出返去推POST啊，每個回覆加返啲LINK

請問有無8月既schedule

你打少左個十
係求其都十萬起

務必置頂！預備運動最後全面升級，聯結國內，引發全國茉莉花革命！

香港人唔再須要諗週末去邊好

日日有活動

依加connect埋班中立既家長街坊,你點玩啊
原本住得遠成世唔去港島既都辣著埋,黑警同黑社會合作既事揚晒亂打市民,十八區都得罪晒

黑警都不如 cls

好撚同意
成日見到d乜撚野香港人好撚可愛
適應力好強個類post都好撚嬲
成兩個月
依家輸晒咁濟
仲可以日日打飛機
幾時真係全民勇武起黎再打飛機都未遲啦

其實唔係下下動員過百萬人 坐底幾萬人至十萬都夠玩

當和理非都真係嬲咪變左咁

最大調動警力得5千
差佬OT得多會頂唔順
但我地市民唔會

應該10萬起跳

「長文」抗爭除Be Water外，Assassin's Creed嘅信條你都一定要識！

人地OT有補水，大量免費物資，返工淨係做星期六日.
市民就自己時間，放假出去，自己錢買野.
邊個會快d頂唔順？好心就唔好成日打飛機，自欺欺人

玩撚到3萬隻狗叫救命

失常性狗咬狗

water到中環西環銅鑼灣 到到都幾萬人 我睇你班狗去得邊

個個禮拜六日出黎行下街 當做運動
身心都健康d

全民運動, 人都健康啲!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

民意其實好弱架咋…

啲「和理非」腥講人仲係唔想升級！

坐底五萬啦

你會唔會太睇少香港人呀
每次出黎既黑警係同一批
但每次出黎既香港人可以唔係

岩
就算300萬人出黎
政府咪一樣冷處理
林奠從頭到尾根本唔打算回應民意
退讓只係因為大家成功阻礙政府運作
人數只係用黎打飛機

以後少啲人 大家輪流出黎
個個都係叉滿電既精兵
咁做先最有效果

一班人係為錢去做，一班為自由去做。
你諗真啲，估吓邊個頂唔順先

差佬人力資源唔夠，此消彼長，你有套神裝都冇用。市民套裝自己錢買，但貴得去邊？買少兩件衫都係番度啦

因為香港真係好多人

如果個運動無大量資金係背後支持，拖得耐，只會消耗自己，得一個結果

yes

其實銅鑼灣係邊個位起防線？ 佢地又覺得班狗一定係個面攻？ 係消防局對出

點至一萬
基本十萬啦

用3-4千兵就可以對付10萬大軍，再睇埋傷亡率.市民頭幾次都仲可以自己用錢買物資，長時間作戰，星期一至五仲要返工，星期六日又出去大量體力勞動，對家就星期一至五養尊處優，此消彼長

你講到班差佬一星期淨係番兩日工咁喎

你呢一句係第一次上街已經有人講
咩9拖得耐？
而家咪又係繼續緊
香港人就係癲到連錢都唔計較
就係因為呢個係暴政，喪盡天良
竭盡所能都要推翻
你仲停留係錢既層面
唔該收收皮先

民陣吹大雞，五十萬又返黎

十八區居民落街行下都幾萬人啦佢地睇得效到

呢個真，求其閒閒都過萬人，證明逃犯條例+黑警行為全港都睇唔過眼
仲有白衫狗助攻本身中立都出埋黎

政府班廢柴真係做多錯多柒柒地回應訴求，咪撚再多舊魚咪算

人愈黎愈少。。。

未撚返過工？
一至五返工係休息
六日先出黎玩

條友真係唔識架喎

d豬議員成日話唔批遊行多謝晒

佢講撚錯晒
市民搭程車出嚟行下
公安前前後後要做一大輪

剩係尋日30幾度要full gear standby一日你都飽
仲要個個星期嚟

p仔block 88

大家加油，分開進攻
尊重前線！

推
林鄭 黑警 黑社會 冚家剷

講事實

老老實實
我就識d黑警老婆
佢地話OT到幾個月無見
就算係見都係1,2個鐘
OT補水就最多120個鐘
多左要放假，但係sorry無得放
呢2個月已經玩撚死班黑警

各區開花啦，一次幾區一齊黎，黑警應該唔夠人

劉細良之前有集話過可以試下18區各出萬人圍分區政府總署或警署，然後派隊精兵攻政總/垃圾會，可以overload警力

仲要唔同階層
而家40-60歲都大有人在

香港人大把貨
睇你班狗吠得幾耐

冚家產亂打人預左要受

我無野講

每個星期六日就好似上撚晒電咁岀嚟發夢
完全唔累
有無人話我知我是咪有病呀

唔驚。希拉尼大熱都俾佢燈死

哈佛大學政治學者研究卻顯示，非暴力運動帶來政治變革的機會比暴力抗爭高逾倍，更有一個「3.5%定律」成功模式——只要超過人口3.5%的民眾積極參與抗爭，便有望令政府退讓甚至瓦解，促成變革。

兩睇既，一陣班狗少人得濟唔小心仆街都無人影低

士氣

警察出動 一定要有足夠人數
上足裝備 包打贏先會行
因為如果五五波或俾人打
佢地補充新血要招募》學堂 最少半年
所以傷一個少一個

建議提前出發時間到中午12點左右
咁阿蛇早兩個鐘standby
就朝早曬到夜晚
體力一差就易奶野

又話全民運動日
依家黎做運動啫

我地香港人黎既，邊個搞我香港呀？